如果扮有武肺係黨鐵車卡到瞓低？

Work??應該唔會有人敢郁你？
如果每隔半個鐘一次

即刻call 999捉你入醫院check